［突發]港珠澳好多狗

起碼五十隻 幾隊周圍行
防暴同便衣都有

港珠澳好少手足搭緊車出翻香港站